輸了加犯法。。迷芒中

今天補領回身份證 ，就出發，也是出事日

今天海記失控收場，海記門口賣船飛阿姐，問我:細佬，想唔想追數，叫我交身份証即比5萬我追，如果追到有人會抽我水，追唔到最多慢慢還

當時乜都冇諗只想追回4千
諗住5皮本好易追4千

點知黑起上來，500平注
西5口先win 1口

5皮朱到去2皮失控
5k5k一口
連西4口，8朱9

之後當然有人送我返香港
係船上，我問佢息口幾多
佢話9出13歸，自己計，之後去到香港 海域
搶左我電話，打比我老母叫佢準備錢
如何如何，又話一陣落船去旺角金鸡廣場見佢老闆，我好驚
落船过關，佢比返身份証我

我狗闖去叫救命，條友閃左人
但電話係佢度，海關問我咩事
我直接講出所有野，佢叫我自己報警
大約用左20分鐘，出到佢，原來佢係門口等我
仲有兩個mk仔共3人

我落電梯果時，佢地係咁拍我頭
又鬧我，我忍冇可忍同佢地爭執起來
我話拍一下一萬，之後打起黎
其中一個mk 碌咗落樓梯
之後上咗差館

另外兩個 做證人話我出以傷害他人身體
頭先有個財仔 打電話畀我
有事慢慢傾

我哋求財 叫我明天早時去佢哋 寫字樓

輸左就還錢啦
死賭仔

打起上黎真係蝕..

建議問銀行借筆錢 還左比班財仔先 傷人果單佢地收左錢應該無數放過你

5皮野唔洗走佬喇

根本就無得翻身，你睇你幾賤格，完全係你自做成，搞到咁，返唔到轉頭，聽日好難面對，你係可以選擇唔面對，跳啦

殘體字

香討

垃圾搞你嘅入台證啦

入台證問題

借錢咪還錢，又無人迫你借

屌又係香土膠post

拍一下一萬

潛水返大陸避一排就冇事

幾時死？

你唔還佢都無你符